大暮維人fans討論區

其實想問下有冇人睇完
天上天下同埋飛輪兩套漫畫
覺得其實唔係其他人眼中睇落咁差

自問漫畫唔算睇得少
啲人成日話佢暴走 後段誇張作大
但我覺得唔係正常走向咩？

本身武術神術或者飛輪系統已經算係架空設定啦
如果你仲要夾硬變做日常運動向 我反而先係真正覺得唔好睇喎

另外覺得佢筆下嘅人物除左畫風畫功好正之外
人物個性同刻畫都好正喎
最少我咁多年前睇 今時今日你叫我鳩噏幾個名都仲講得出

俵文七 真夜 宗一郎 波比 高柳 南樹 山野山林檎 皇妃 0存在感毛線帽 佛茶......

真係有大家講到咁差咩？

希望支持佢 同 笑柒佢嘅巴打都入黎一齊討論下

3年前舊登開po都好多人傾 今時今日無人識佢了

屋企有成套飛輪少年，啲女畫到好正，同時見証住畫風越畫越正，以前成日ff現實幾時出到lee種科技

大暮維人走得太前
明明兩套都好撚好睇

佢畫化物語d女係幾好j

畫乜女都好j

1234

畫功就好J 劇情就

唔覺 喎清

飛輪後期啲大技根本就唔撚關對鞋事

天上天下真係好撚正 但後面真係有啲亂...
筆下個個人物都有血有肉 就連果位唔好彩既的士司機都好記得
記得ppt有位狂人將佢個劇情重點分析重組 有條理咁講出黎

連載覺得好斷
重睇又覺得無咩人
果陣睇左勁耐都唔知咩鳩係真之武人
諗住係變身就係

先唔講劇情
剩係將佢啲漫畫當畫集睇已經超值啦
你試吓睇完佢再睇福本伸行賭博xx錄果啲畫同角色
真係會屌一聲
仲有大吉君其實編劇能力都有番咁上下
佢每一套漫畫基本上都會特登整一大段扭橋出嚟，等你估唔到劇情展開，咁當然有高有低啦，但起碼劇情唔會悶

畫功超卓， 劇情垃圾

化物語暫時幾好

天上天下由戰國開始唔知做乜鳩

講左好多年
飛輪個設定夠晒做皇道漫

佢係畫師，
個思維都係一個畫師，
所以佢既故可以片段好正好有意境，
但串埋一齊就無頭無尾唔成故，發緊夢咁

佢可以負責畫同協力出idea,
但要有人幫佢整合

天上天下 啲女

你睇咗天上天下五卷你會覺得佢畫功係一個迷

天上天下去到後期已經睇唔明佢講乜，期期都係睇圖飛左佢算

飛輪少年都叫睇得明
天上天下果時斷斷續續咁追, 佢條timeline又跳黎跳去
都唔知up 乜尻

因為寵宗魄 基本上係由天照年代生存到宜家
戰國係講番凪一族點樣佈局對付佢
而宗一朗就係成個佈局出黎既產物
宗一朗吸晒所有異能 再由真之武人用純武道去封印所有異能
唔睇其他人解釋 根本GET唔到

有無人有睇佢本BIORG TRINITY

真係1999到極限

睇晒
但感想同以前冇變 都係劇情ON9
人物一流 而家仲UP得出D名
真夜
慎 文七 雅孝同光臣
SPIT FIRE 義經
亞紀人
阿葛嬴宙超型
皇妃
仲有竟然冇提希姆

真係戇鳩咩但係劇情
不過我覺得佢可以每篇都長少少嘅

太淫 一早紮根係所有睇過嘅人心底

D女好撚正

上次個post有人share出嚟, 神解讀

以前睇過
因為自己其實唔覺佢天上天下同ag 有差到咁
劇情 故事我覺得可以比到60分up
但見啲人提開佢兩本野都係畫功 畫風 畫集 不如畫返h漫
話佢故事性1分 畫作99分
覺得唔公平 硬係覺得佢地無認真睇呢兩套漫畫

你話刀劍呢啲都係入左online 就吹到好大
點解唔可以將佢後期吹到好大合理化

佢係有概念, 但無講故事嘅能力

其實中後段每話變1.5話
已經絕對可以變更好

化物語感覺越畫越好

我覺得分別不大
佢個寫法係覺得交代劇情嘅轉接位唔重要所以飛咗
即係讀書計數總會有人跳step直接寫答案

啲人多數彈佢唔清唔楚多過佢劇情轉折唔重要喎

如果篇幅長啲 可以解話得清晰啲 咁唔值得高分啲咩

利申打手

你比時間佢, 佢都唔會寫出嚟
我個感覺係睇緊N篇抒情散文, 個連載長D佢咪寫多幾篇
天上天下同AG都寫咗好多年

我個人覺得係第一批人恨鐵不成鋼
打後嘅人跟風屌左先

講劇情
最記得霧久都算有BOSS感覺
突然就死鳩佐

係航母打宙個陣， 畫到成隻伊力丹咁

好瘦

呢到係誇張左

好鐘意阿葛打宙個幾集

阿葛本來就好好睇

希姆

化物語漫畫版比人嚴重低估
好睇到我一話睇幾次

咁化物語本身有原作
依家想講純大暮

咁可以講佢d畫風啊嘛
我覺得個feel係屌打左新房整既動畫
漫畫畫到比我既感覺係好潮
d女淫而不咸

點淫而不咸
你講性感但唔下流得唔得

意思差唔多啦 一個字
真係好撚正

推

無fans
垃圾作者

飛輪真係好ON9

後期咩 玉壐 都唔知做緊乜鳩

同原本 冇關系變左超能力打鬥

係D畫愈畫愈靚 劇情愈來愈ON9

講下要邊條女好過
希姆>=皇妃>>>>>>>蘋果
真夜>>>>>>亞夜

奧浩哉表達能力好過佢

計啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

腦內果場鬥舊沈睡森林好好睇
係去戰艦之後你勁D 我又勁D 悶到抽筋

老老土土玩下零件升下 rank 搶下地盤本身就好正

細個on99睇飛輪以為真係有呢樣野玩

林檎先正

林檎越後期越正

係，條雙馬尾長左之後勁好j

屌 依家叫你鬥打j咩

我Apple pie

見親飛輪post都見到你留同一段野

係咪無圖大家唔想傾計？

真之武人 高柳光臣

真夜 亞夜

林檎bb
[img]

希姆bb

皇杞唔想搵圖 88

南樹

義經bb
[img]
[img]

有圖都沒人傾 垃圾作者

得罪講句
話睇唔明天上天下既人
雖未至於弱智，但智商有限

呢個真呀屌
個個都廢才來

依排又睇翻飛輪
同埋佢同西尾個套物語
畫風愈黎愈靚
同埋畫面無再咁亂真係正睇畫都正

又重睇
個個都唔知重睇左幾多次飛輪
嘴巴說不
身體卻很誠實

係中間插入去睇姐都係

睇邊part

最近先放左成套漫畫
係好睇，可惜無位放

Diu 想要

成套370放左，我係連登有開post😂

點解要放呢套唔放其他

Sor 原來放晒 慘

仲有火影同驅魔少年，要唔要😏

火影無收藏價值
驅魔自己有

南樹同阿葛係我男神
好想飛輪少年永續落去
其實個結局都唔係幾接受到

劇情正常囉 不過有少少亂

有咩唔可以接受

竟然揀林檎
我寧願佢一直開後宮

屌 最初的愛 專一 不知幾好
企硬apple!

天上天下可以去邊睇返
只睇到宗一郎岩岩識變身

漫畫人 apps有

做咩同我以前睇單行本d 劇情唔同哂
我記得個時20卷都仲係冇乜好痴線既劇情
漫畫人呢個好似冇乜題白羽赤羽既

你對返單行本個話數 去搵返apps入面卷嘅話數？

最初唔係希姆先咩

畫功

一開始有愛情線已經係林檎
候鳥係見到佢嘅潛質先開始關心佢 再示愛

我以前係睇實體單行本既
好記得睇左20卷先岩岩開始打學校d 對手
之後就睇網上連載,因為隔好耐先update 就無再追
而家睇返呢個單行本版，好似完全未睇過咁

你買果時可能係我都唔識講

飛輪同天上天下都翻睇過兩三次
但啲劇情就係唔入腦

各花入各眼掛 好鳩入我腦

當時追live好難頂
成日超展開
明明前期畫面好清晰
中期開始暴走就亂
睇到個人好辛苦

結局記得嘅
中間真係認得少少

呢樣的確係真
果時追飛輪live 後段真係想死
等好耐一話誇頁食完quota 打兩野就下一話
好難受
都係等完本再重睇爽快好多

但呀樹係鐘意希姆先

有睇，但大暮係負責畫，內容唔關佢事
但想講呢套嘅畫功不輸化物語

對希姆係崇拜多過鍾意

皇妃真愛

但變路人

皇妃係好女仔
但佢始終係祟拜阿樹係天空自由咁飛
唔可以陪阿樹一齊飛
航母果到睇到好撚心痛
皇妃>希姆>>>>>>>>>>>>>林擒

講開又講 真夜係三代天照巫女所以用到零毀
但亞夜究竟咩事用到零毀
唔記得晒

樞真心正，又cute又淫又幫到手又專一
不過始終女二係留俾觀眾

林檎 假面女著羞恥play 造型
希姆條淫婦

俵文七

以我印像當時多人鐘意希姆皇妃多過蘋果
所以佢跑出都幾意外

刀梢

魔人，火魅子傳其實都好睇..
真fans 應該睇埋佢d H 漫
血冷式內燃機關室
JUNK STORY
5 Five 仲係書櫃

甲蟲 半分魂

飛輪少年好撚正，好想佢出動畫後面
當年就係起ova睇到打舊沉睡森林先睇

如果一開始就知道唔係普通就好易話

有冇人記得飛輪 葛同鐵絲網嗰幕係邊話/邊條arc
想 j 但係搵唔返

飛輪diehard fans

識貨

林檎

義經

林檎不知幾正

呢到都見到係

btw皇g is the best

買左三卷物語普通版+特裝版